旺角大球場上空有直升機盤旋

望撚住佢大概十分鐘，無撚郁過，太子犬舍前後出左6部狗車，應該係向九龍塘方向

唔好意思，用部濕鳩電話影係渣d

佢機頭向住南山邨

走撚左